大學畢業生/教授殺人，林鄭譴責咗未

瞓咗無睇

無

唔可以未審先判

罐頭回應:

1. 不就個別事件評論
2. 案件已進入司法程序, 不便評論